想識一個女仔 開場白用咩好

利申 米八靚仔

請出招

咦 乜咁岩既

第一次見wo

有冇發夢？

我想入你中路

我銀行有幾多個0

已知 個女仔有發夢

玩開咩招式

我想識個朋友，睇下性器官夾唔夾

Push

同佢講

發夢啦你！

Hi

小尷尬

米八靚仔都要開場白
咁你靚極都有限

咁樣好撚on9

好酸

我老豆有2層樓

你老豆不是你

有無上連登習慣

你撐警嗎？

我想食你

一人一張文宣貼牆啦
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

幾錢

LTR?

有無發開夢

Tinder皇

AirDrop文宣

他同佢講 我今晚想屌你

光復香港

Tinder好多優質絲

How you doing

屌果套戲，有聲

不玩交友app

LTR好緊要。

呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

第一次見姐你都可以 扮下熟人
關心下佢呀嘛

你可以話下佢

咦 你啲香港腳好返未吖
呢排仲有冇復發吖😊
我知道會有隻藥膏好洗得㗎 你不如返去試吓吖

有班警察毅進仔

試下講光復香港，睇下佢反應

睇向西啦 直接講我想屌你就搞掂

你喜歡孔子嗎?

Hi 我叫只有打飛機呀 你呢？

我今晚想屌你

我有樓，你有高潮嗎